防疫概念美股討論區

疫苗開始炒到水尾，口罩apt仲有得炒下。
大家有無心水，邊隻會係下一隻俾人炒起既肺炎股？

有無消毒股推介下？

強生！

強生有咩產品關事？ 分享下

LAKE
VXRT
INO

Aim點睇